又話要癱瘓機場，但阻人上機又係鬼，笑撚死我

你班人真係搞撚笑，又話要癱瘓機場
轉頭有自己友封住出境阻人上機就變左係鬼
笑撚死人咩

鬼你老母呀鬼😁

成班正一鄉愿

笑撚死我

香港人好柒呀

又話要癱瘓機場
又話阻人上機係鬼
笑撚死人

留路比人行 目的係機場自己停 令佢地上唔到機

未夠人就算啦
突登阻人又比人無限放大

繼續負皮啦
出黎講兩句？😁

尋日係太多人入去

馬路塞晒

機場自然死亡

但唔係故意阻住人入閘

分化撚，唔洗班

當初又話唔會阻撓旅客，而家又阻

笑撚死人
分你老母呀分

唔好阻旅客

無腦嘅勇武

唔好再扮野黑警
別阻旅客

😁你含撚啦

只塞不阻

又話唔好阻人又要癱瘓機場，咁你地肯入黎未？

起下你底就知你係五毛狗

如果你要格硬阻
根本唔洗咁多人啦
搵幾十人封啲過海關入口咪得

或者又是臥底在搞破壞

善用不推文
負皮上一頁

比旅客過 留返條路 機場停咗係政府自己停
唔可以100%癱瘓, 最理想 70% Cancel
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

樓主如果係自己人請小心心態
呢種冷嘲熱諷係被分化前期症狀

分化post

阻旅客上機
鬼佬番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

咁你勸班手足落番黎咪得囉
洗唔洗屌人係鬼呀
宜家邊個分化緊呀

分化撚用同一句洗版 負皮上一頁

on9

貞子係鬼

夠人咪封唔夠人咪文宣
唔係點樣玩

正路應該係癱瘓機場令飛機停飛，間接令旅客迫不得意濟留，而唔係仲有機起飛嘅時候，示威者直接令旅客濟留！

個個PO都書面語 你隻大陸狗

原來6月9號先出現既acc

分化撚返屋企訓啦

分化定係鬼呀你？人多自然癱瘓機場架啦

死黑警
話緊你啊
學人開post

分化撚

無腦

樓主分化撚

散水撚好波

大家唔好咁急互屌，唔明咪講到明
人多塞爆等機場主動取消賠錢俾人
而唔係我地阻人上機但係班機冇取消到

前者屌政府，因為成班機取消唔係佢自己一兩個冇得上
後者屌示威者，因為示威者直接令自己上唔到機而班機冇取消

善用不推文回覆

做多咗，樓主啲字句完全無「真連登仔」陣除

目的係用人數令到佢運作唔到，唔係用不合作運動阻住旅客，最重要唔好製造機會比黑警

癱瘓機場同癱瘓乘客都唔識分？

打咁多黃字 段段都想做風向

提提你i中，連登仔冇人用emoji
淨係用
收皮啦mon po狗

推

屌你老母，冇人叫你做得咁樣衰。

睇直播留言鬼到呀

其實我哋唔會有手足咁講嘢，on9 PC仔

班狗好心急想合理清場wow
好多人帶風向
和理非回合

阻人上機而班旅客上唔機係咪樓主賠
唔夠人就唔夠人癱瘓機場啦
唔好將情緒發洩係旅客身上啦
叫班外國人點幫你呀

請善用不推文功能

發現野生五毛

機場心法

人多機場自然停，唔使主動衝既

上緊話高登果陣你老母仲係同緊你老豆含撚

隻字大隻啲就以為吹到風向？果然係毅進仔

要癱瘓機場 好似琴日咁塞爆已經可以
唔需要阻旅客上機

善用不推文回應

冇錯
阻旅客嚇旅客（仲要係外藉）
百害而無一利
希望現場唔好俾啲鬼帶到風向

衝到上左腦？

咪撚推

黑警唔好當香港人好似你咁低IQ啦

鬼就係鬼 冇啦白事阻𨋢門做乜9 根本就夠人爆機場

大字分化，走啦

點會係？冷氣軍師黎

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！

只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人

幫推

啲語痛錯到唔知你打緊乜，我嘗試理解下。

咁當然啦，唔通幫你個PC仔含撚咩

要講TOPIC都睇到, 推POST唔用721 811 818 講咁多野帶風向呀傻仔

露底啦

咁又點
分化呀？

一個冇P 2萬幾acc 兩個月前先彈出嚟
幾多錢

鬼 blocked

又話要塞機場又要自閹，你班冷氣軍師做太監啦

不能同意更多

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

尋日無人阻佢地咪一樣得
收皮啦P牌

同溫層支持你有撚用？你咁做全世界討厭你啊

好明顯 你已經係鬼

黑警死全家 禍必及妻兒
然後我係黑警

blocked

樓主覆左呢個先啦

係靠人多去癱瘓，
唔係靠主動塞住個出境嚟逼人停飛。

轉自碧歐萊泉雅巴打

令機場自己宣佈叫停
同
阻住旅行上機
係兩樣野

同意

現場義士做緊行動
五毛就大批湧現叫人唔好塞機場
係咩人好明顯啦

覆啦垃圾樓主

不割𥱊

又係警察

[緊急分析]法！不！責！眾！

你地估接機就真係想和理非咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！！！

起完底，負評上一頁

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人

幫推

間你老母接咩 你搞到個機場停撚左 旅客飛唔到 原因咪又係出於你
用下個腦啦
搞抗爭都要間接抗爭

喂 不如間接回意五大訴求當收貨啦

癱瘓機場同癱瘓旅客係兩回事

呢三個字唔可以亂咁用，如果係有心搞事亂吹風向要我哋分化，我寧願割。

無腦
目的係和平示威人多令機管局官方SHUT DOWN機場, 而唔係示威者主動暴力SHUT DOWN
兩者好大分別, 前者示威人士係有光環又安全而退, 得到各國關注
後者受社會各界譴責, 各國亦唔會支持

放工會多人
忍一下
唔好主動做不合作運動

樓主覆依句先啦

你咁撚得閒開POST，都唔係現場啦，叫人衝自己坐係度

主動阻人唔代表你做到野
係代表緊你冇耐性。

黃色大字好撚型

你收皮番屋企抖下好無?
無腦既抗爭係害緊成百萬人既心血, 你以為講句抗爭就想點就點?

(得罪攪塞鐵嘅手足都要講)

唔建議將塞鐵果套用落機場。
阻人上機，同阻人上車，原則上一樣。

勇武低調搵仔，和理非全部同我入機場去民陣遊行

咁係癱瘓旅客，唔係癱瘓機場喎
一個係你唔俾人上機，一個係佢冇得上機

事實係
尋日入境大堂的確好密，離境大堂唔多人，少量人坐係checkin 前，無入去南北離境，之後有人帶頭直接入去坐
其實同今日無咩分別，都係強行塞阻人離境

唔夠人就你係留下儲人數啦, 而家企係到比人圍。冇咁大個頭又要帶咁大頂帽。而家你仲要起車陣封自己後路, 請問如果而家有警察清埸你地仲有冇路走? 有, 就係走入離境禁區然後全部犯哂法比人拉。

而家唯有等多Ｄ人黎幫你, 好被動。唔好起路障, 呢到唔係街

你同我含撚啦不如

咁你想點？

係啊屌！
好多鬼
禮貌阻機行動開始！

阻人上機。同飛唔到係兩樣野來。

殘體字大家明啦
唔好推

不分化係咪和理非專利？一有唔同意見就話分化，或者係帶風向？

大字就以為好威既傻鳩, 笑死